講咗幾多次唔好再搭黨鐵

係咪唔記得咗721？ 係咪唔記得咗幾多手足同街坊俾人打？係咪唔記得831太子發生咗咩事？？
跳閘又唔敢，唔緊要呀，我都明有好多food panda，
但有乜理由仲俾錢黨鐵賺？

乜都唔敢，最少可以唔好再搭！
屌你老味黨鐵今日仲大排長龍呀！！

自推

綠卡

今日等巴士等左半個鐘都唔搭黨鐵10分鐘車程
Dllm 永不搭黨鐵！！！

搭巴士無位坐都唔會幫襯黨鐵
各位巴絲我地要團結一致呀！！！

推呀

已買單車

大埔去中大附近

應該好多大陸人？
海港城我行都行唔到呀屌